唔好搞咁多野啦 肥仔

瞓啦肥仔

真

糞啦

若有來世 你還願姨媽

瞓啦

不了

你帽戇撚鳩鳩啦

。.。